# saintlu : reptiles sur Saint-Lunaire Saint-Briac

Scripts en environnement Windows 10 : MinGW R MikTex

C
## Scripts R
Ces scripts sont dans le dossier "scripts".

## Tex
Le langage Tex est utilisé pour la production des documents.

MikTex est l'environnement utilisé.

Les fichiers .tex sont dans le dossier SAINTLU.
